---
title: diskusi publik cermin dan launching marsinah FM
date: 2012-04-21
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-1.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-1.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-2.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-2.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-4.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-4.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-9.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-9.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-7.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-7.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-8.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-8.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-5.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-5.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-6.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-6.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-10.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-10.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-12.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-12.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-11.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-11.jpg)
![200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-13.jpg](/uploads/200px-April_21_2012_-_Diskusi_publik_cermin_II_dan_launching_marsinah_FM_-13.jpg)


**Tujuan** : diskusi publik cermin dan launching marsinah FM

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 13:00 WIB - 17:30 WIB

**Hadir** : 
* [Sri Sulastri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Leni Desinah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin)
* [Sukesih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Sukesih)
* [Ratna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ratna)
* [200 orang](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/200_orang)

**Ringkasan** : 
* Launching marsinah fm dan diskusi publik cermin dengan tema perempuan dan media dijadikan satu di Hari Kartini, 21 April. acara ini dihadiri oleh 200 orang dan berlangsung meria
